有冇巴打用緊或者係用過X100F /T ??

部M9 用左7年終於壞左.... 整番要好貴睇緊FUJI X100個堆...
主要係買佢個focal唔洗追最新所以應該唔會買V
想問下有冇巴打用過F/ T可以講下有咩缺點? 上網睇D人話F D制設計有問題F2又鬆...係D人要求高定點?

M9 CCD 甩COAT？

直情開唔到機
岩岩拎出去相機鋪話要寄番原廠整 總之就又煩又貴
D錢夠買上面個兩部全新

X100F 光圈最開1米以內都soft

我已經唔係聞相

100V支鏡係mk ii喎 個cmos又最新 film similation又有classic negative 有新買新啦

巴打可唔可以放幾張相上來睇睇

無記錯嘅話T 慢撚到仆街。。不過你M9 都接受到，應該問題不大。

THX 巴打慢係指shutter 會lag入MENU會LAG定點 如果係對焦慢無咩問題事關小弟用開手動對

唔好意思因為小弟住國外D深山鄉下 唔方便出城先有相機鋪 所以只可以上網問大家

買新款玩多9年

真心建議買V
支二代23mm真係改善咗好多
另外有反Mon呢點都好方便

Budget ok既真係上V算啦 各方面都好好多

整體機身操作慢。對焦慢

手動對焦同你用Leica M唔同.. .X100 係fly by wire 對焦.. 同你用Leica M 嘅機械手動對焦感覺同埋準繩度完全2回事.

係 呢啲機仔無得換鏡
支鏡真係好重要

我用緊X100F , 強烈建議唔好用F, 買V..
X100F 全開光卷近攝,張相會好"化",好"軟", 要收細到F4 F5.6先正常返.

多謝大家回覆同提醒
因為疫情突然又爆發而家仲未敢出市中心買

原來真係會有人唔敢出街

唔係好明玩開m9 點會肯調返轉頭玩返x100

我唔係向香港

有部100t 個ok掣入面條芯斷左禁唔到

至少leica q啦

有咩優點?

比啲場景我，我試下影

頭三張係全開光圈 你會見到啲鬚好似柔焦咁

最後一張光圈收到4 先叫sharp

一開頭買部機唔知仲以為支鏡有問題